Documento gerado sob autenticação Nº YKL.154.497.FOE, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             422                  de  10/01/2020
A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor JOEL GUSMAO OUTTES WANDERLEY FILHO, matrícula SIAPE n° 1358872, lotado e em exercício no
Departamento de Urbanismo da Faculdade de Arquitetura, da classe D  de Professor Associado, nível 03,
para a classe D  de Professor Associado, nível 04, referente ao interstício de 06/10/2017 a 05/10/2019, com
vigência financeira a partir de 06/10/2019, conforme decisão judicial proferida no processo nº 5054491-
30.2018.4.04.7100, da 1ª Vara Federal de Porto Alegre, de acordo com o que dispõe a Lei 12.772 de 28 de
dezembro  de  2012,  com  suas  alterações  e  a  Decisão  nº  331/2017  do  CONSUN.  Processo  nº
23078.531854/2019-53.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora, no exercício da Reitoria.
